有一個關於警暴受害人的post要重新思考

Porsche718
•
1 年前
小弟係做緊HA醫療職系
聽講727 當日有2x歲既年青人
話做運動整親入左醫院(KWC)
之後發現腦內出血 仲要最後插埋喉（證明腦幹被壓住）
呢家已經轉左另一間醫院 唔知結果係點

希望真係唔關事
但大家真係小心個頭
記得帶個好頭盔 最好有海綿係底個種
總係覺得地盤頭盔心理作用居多

會唔會大量警暴受害人驚遭doj老屈重傷都講大話話自己撞到,單車炒左

又或者警魔亂棍打頭打到人顱內出血送院無講傷者真實受傷原因

果堆受訪講住院一個月係好彩無死
如果警魔送警暴受害人入院係用假身份, 真係死左屋企人都唔會知

示威者真實傷亡人數可能有問題

有可能

根據鄭文傑,唔見左的人一部分綁左去支持

但次次警魔打到人重傷暈左就趕記者

班畜牲殺左幾多仔女根本好難知

舊年多左6000單浮屍跳樓, 無3000都有1000.

問題就係實際數目不得而知

手足

又殺人

暴政極權下，手足榮光永不滅

就算當時戴咩防具都作用唔大
俾人捉到就係會出事

如果會出現下一波衝突
要有對等武力